人類進步全因唔聽上一代話 佢地做到了

當梁耀忠阻佢地衝立會
當陶傑都話唔應該衝立會
當bob叔都話唔應該衝立會
佢地後生仔都擇善固執
倪匡個句說話
佢地做到了

後生仔
香港既未來係你地架啦

長江後浪推前浪

多謝義士

就係人都知 唔該林鄭死撚開 咪撚阻９住

做得好

感動！感謝年輕人的付出！

我永遠都係你地個一邊！多謝你地

香港有救

做到了 有進步亦要有成功

永遠企係年輕人既一邊！

終於Feel到團結兩個字了

希望唔好再笑00後

真係多謝佢地幫我地話比政府知香港人唔怕你地

對於有評論稱香港年輕人過於激進，倪匡大笑稱：「我覺得他們不夠激呢！」他認為每個世代都有其想法，最贊成年輕人不聽上一代說話，「人類之所以進步，正因下一代不聽話，我雖已是『老坑』，但也鼓勵他們不聽話，否則怎會有進步？」

【失敗主義撚過主】我地無失敗，只係未成功